美股認真討論區 MCCCLXXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

唔知守唔守得住呢

GME

得隻F升

TSM x QQQJ

V了

笑死 升返晒

2點仲有棍一定又逼害亞洲人

大戶撚狗法

兩個po同時彈起
雙龍出海之兆 升得

信暴巴 ！ 下星期納dee冇事嘅！

琴晚Jed

FK TSLA

今日應該唔會似平日V上
mario咁落要小心

今晚穿2丫笨

無事先向上溝啦

美國十年期國債債券收益率
紐約證交所
1.635 +0.108 +7.09%

繼續沽

好岩無SH過隻股係紅色

12800 頂撚住下星期升硬

無錢 餘下的錢已俾我攞咗去call qqq

有咩意思
係咪連笑都要解讀而家暴絲進化到
btw暴絲係咪有棍

班債息派仆街唔整跌股市唔會收手
應該真係沽左好多股票

明明兩者無咁強既關聯性
但股市一定 佢又肯定會跟住跌
班大戶重倉沽空到出晒面

ss

同一招對聖鬥士係冇用

ZN 打穿
NQ 地獄見

如果頂唔住12700轉etf

兄妹操控

why 冇大大戶夾佢地

長期係度炒國債消息
即係銀行起碼仲有一排可以炒

諗住入5%fas

ZN mean?

只跌不升

兄妹一齊上ok?

又話free risk 資金流去買債
但d債買極都跌？

大廢老時代只升不跌

Nq會落返125-126

玩sqqq call做C朗執咗成6千鎂

我都由佢
反而 sqqq 做錯左

因為任買 所以缺乏稀少性

retest resistance 落125就唔成立
就叫穿左就要11800定11700

想屌

連郡風向快到我呢個廢淡都跟唔上

大福特又升3%
年輕人應該反思吓百年企業的力量

睇唔透

NQ 128 咬左好耐

唔好跌穿13000呀

暴絲恥笑我地琴晚冇理佢張圖

五巫日同債有冇關係架

應該冇

we hv a position

TMV 船
10Y 1.3, 1,4%上船機會已過

即係無得ss了

不過睇d 人點解讀

跌市可以賴埋落去

有得買升定跌?

希望個倉可以繼續綠

me2 琴晚清左蒼 入左F

TSM回得仲勁得SOXL
邊個話TSM穩

沽得國債都係巨頭
邊有人敢夾
加上各國都減持緊美債
fed可能覺得債息升 唔係壞事黎

仲以為要平倉添

大x 戰士破前頂再同我講嘢

唔關事既 股市波動一定有既 五毛日只係勁小小姐

es破唔到resistance姐...

準備好訓覺之後比人偷襲未？

年輕人轉身轉到頭暈

國債點會無

一齊夾上去抽下水好過
股市你班人都賺夠

咁祝我好運了

道指日日係越升越多

開市100左右 慢慢爆到200 收市300-400

CHICKEN GAME VS FED

tmv做空佢會唔會破到91
你應該放左

臭雞輸晒我d錢

佢同gm
2隻
我都有留意

f係唔係又搞緊電動車

???

揸TMV 到10Y 1.9%
或者FED 出手

係

年青人應該反思既係點解滿腦子都係tsla

睇F 唔起

砌忌對自已太有自信，炒value就炒value gun

gme勁撚到

bubble

"end"

年輕人有冇後悔冇all in gme/sqqq？

Set左200樓下搶唔到貨

冇

今晚回購市場利率

即係tmv會破頂啦

納指日日係越跌越多

開市150左右 慢慢爆到200 收市300-400

痴線比其他都算
拎TSM同SOXL比
SOXL大波波到

今日要排守 尾市先會穿落去

你都唔係年輕人

BA

operation twist

請問即係點？唔係好明咩意思

不嬲都係垃圾黎

咁樣同女生講野難怪你不舉

依加dji 算唔算price in 緊疫情完左既價

係就唔驚跟
雖然無咩肉食

ba 日日升

全部都係泡沫

又係波指托住個指數

搞到我仲以為tsm跌幾多,開apps睇1.8% vs 5.3%

127128穿咗就係descending channel
唔係穿resistance咁簡單

女生 你邊樹鄉下

企穩尾市就上啦

快d夾死d 沽債撚

記得龍龍哈數字巴講既最後一根草
財巴自己講道玩到3月

佢跌拉埋其他指一齊死

日日得個睇字

小妹都是台妹

原諒佢啦 佢思覺失調

有冇recap

美國佬好撚懶 放飯了
大家可以休息下

其實都係 疫情後有d 咩去托住個市

BA快啲上280-300比我走埋佢

K超級無敵大圓底
F U C K 缺一不可

我都係岩岩玩冇耐

完全冇力跌

Bond yield 率眾妖害人
龍軍 積怨何容忍

尋日開始埋伏 DXJ 同 HEDJ

livermore

星期一亞洲市一落就精彩

一講就穿

tesla都係跌得嗰3%

If true, 準備見L子

靜啦

shut up

邊得回得勁 TSM明明跌得少過SOXL

X 要爆了

我睇嚟Inflation係而家呢個牛市嘅最大敵人，俾我嘅感覺就喺諸神的黃昏，個市終要迎嚟大災難

好想知楠哥清咗堆泡沫股未

真?

兩下又打返落嚟

就算捱過今晚 下星期四巫日都係難逃一死

x終於有出頭天

今日跌最多係曼聯

明明尋晚10年國債拍賣結果幾好

曼聯又係邊隻
聯想唔到了

mu?

真係曼聯

搵人夾7000鎂買起傻鳩石啦屌

呢個最好笑

守得雲開見月明

原來呢幾日買貨嘅人都係接飛刀，一開App 即刻熄咗

臨天光輸粒作客入球輸10%

個市強到完全冇力插

咁唔係個個知佢真係有上市嘅

PG穩了

聽日起身準備..........

試緊係咪真 trend
同埋上分散第二D地方

有幾時唔穩
呢隻嘢用嚟壓住DJI嘅

拍賣完拎去做空

廢而無力嘅市唔需要一晚插哂

點解永遠都係殺call 唔係殺 put

唔買邊有貨賣

做鴨

眾籌

屌

券商落場 睇住嚟食

個resistant位會唔會太靚

買adbe應該買錯了
當國運股當倉底

點解永遠都要係呢邊

邊邊多就殺邊邊咁

克狗接貨未

魚拉突 啪啪啪

杜sir講d野好有深度

都講到好直啦

真的嗎

又插插

佢d戲真係越睇越有深度

ebon

遲玩大家都可以見到佢

數輸左幾多錢
你老母下下玩債息

今晚大家可以早d訓啦

想哭 咁樣做個島頂 冇仇報

未大裂口高開點接

數輸剩幾多比較快

呢啲叫回甘味

邊位

CCtoy個杜sir post難得一見地高質

U=電子垃圾

唔知點解覺得dji 好似燃燒緊最後既生命咁

日日升到仆街 好似九尾就死之前

俾隻死臭雞搭撚沉咗

杜琪峯：「做啲唔正當嘅嘢，今日可能冇後果，但遲早都要還。」

納DEE插囉,睇你插得幾耐,最後咪又係要上返黎

12770 試左3次
10 yr yield 已經上到 1.635

好多股都好似跌唔落
但穿12780 點都會減倉

永遠債息上 股就冇運行 屌你上年3月前仲高啦
明明河水不犯井水

rain姐隻cpng只跌不升

oh really?

價投

個市強到，完全無力跌

兩位都有心

跌到3X 先入第一注玩吓

到時就係我哋納門子弟反cup之時

任put

跌咪跌囉 講咩債息
仲要一日爆升 屌佢老母大戶

間野抄hktv 邊值咁貴

我相信一put就會升

就穿250ma

跌唔緊要 唔好下下全部一齊閪冧得唔得

跌係應該啦，一開始個市值就追得上se會唔會係咁呀

各位早D訓,聽朝起身個倉就會綠了,咁樣諗會好訓D

K係咩?

Why tdy post push so slow

[member] 但係咁唔係應該揀一個最有potential黎買比較好?
感覺上好似之前有人話拎MA hedge Visa咁
/member]

今日納dee 明日道dee

估唔到臭雞今晚咁撚硬

而家都綠緊好驚起身紅返

今次算好喇。比起之前 指數跌到咁 個股起碼隻隻又10%

條女正過豬豬
多謝推介

認錯想走

石仔最好wor

聽日就唔會跌嫁啦

末日BA CALL執番少少補貼下

DKNG

呢個幾好,已bookmark

mvis 量產有消息

後日都唔會
諗起就扯扯地

年頭$4蚊睇到宜家都未買

咪就係k囉😂

呢個唔係好出名？

有咩消息

Over the past year we have made important progress advancing our automotive LiDAR development, bolstering our balance sheet, building the strength of our team, and adding expertise to our Board of Directors while exploring strategic alternatives,” said Sumit Sharma, MicroVision's Chief Executive Officer. “I expect that the A-Sample hardware and benchmarked data, for demonstration to interested parties, will be available in the April 2021 timeframe. I also expect that a version of our 1st generation Long Range Lidar sensor, after internal validation, reliability and compliance testing, could be available for sale, in small quantities, in the third or fourth quarter of 2021.”

扯扯地咁好？

如果有巴打想買廢佬股既可以買SBNY,4個月未停過升勢

4月知係咪嘴炮
唔係就座底40蚊見

本身無咩聽youtuber講股

年青人最應該反思既係點解冇買amc

升市跟升

跌住跟gme

航空遊輪龖撚到
連郡：妹市股joy
克蛇：不是買入點

ALL煙

雖然好似我之前問過

其實睇納dee應該睇ixic定ndx

痴線

12800 硬過我69

睇緊唔同嘢喎
Nq ndx ixic 係代表緊唔同
nasdaq 100 future / nasdaq 100 / nasdaq composite

NQ

咁即刻無咩信心

不過有人話KO都得
睇你喜歡啦
F U C K 真係邊範都有 幾正

WA DIU...

有關係 同成長股關係最大
但現時既短期升幅太唔合理
同唔尋常

不過我覺得好似對股市既刺激只會越黎越少
當升到1.7 左右 國債應該更多人傾向持有
就無咩人會拋售 價格上返去
自然無人去沽空
Fed應該係咁諗 先唔做野
係睇股市捱唔捱得住

有錯請指 好多野邊學邊同大家研究
可能有錯

咁C真係citi bank?

yes

我見d睇財演多數睇ndx

我諗咗幾日都諗唔通

ba 升左5% 都仲要負數

科技股

nq睇未來 市場對nasdaq 100未來走向嘅睇法
ndx睇即市nasdaq 100 right fucking now嘅睇法
ixic就成個nasdaq入面嘅股

搵人話我知BB升完全唔關GME事

amrs

-1.5%
竟然比想像中差咁遠嘅

俾你百屌成材

升左d咩仲係個底橫行緊

連呢個數都扯唔起

thx 巴打 咁只睇future咪掂

我日日都修正緊對債息事件既認知

扯咗幾日

所以你爬一爬就見到一直都係講緊nq
btw小妹絲嚟 巴你老母咩
字同顏色都唔識睇？

...我地FOCUS番即市

升撚左４個月 咩料

點做到

冇眼睇

咪係

絲打原諒佢啦
佢唔知道連登有真絲

早d訓

納巴之前好似有提過

起身應該變-5%

係嘅飲水棍絲

生生性性

咁識歎

仲以為SFT係你第二多添

TSLA
TSM

咁多靈車碌落山算啦

見字咬棍

我個人認為值得

呢度啲人豬到傻咗打少啲J啦

納dee 大v

會唔會有2b?

要學識感恩
俾佢虐待咗咁耐

再加就係第二多
但唔想細價股佔咁重

放棄垃圾二弟啦

早幾日GME升佢都無升
係好事定壞事

開左

NVDA而家比奸人所害

學撚壞曬好嘅唔去學

碌左成年啦

邊隻

呢間咩料

Amd

見到你id嗱嗱聲飲返杯水

今晚納弟只有一個結局
就係企上13200收巿

超大bubble

唔制

呢到太多棍絲 影衰曬我地呢d 小妹

痴線升左三倍

gm 同 f
呢2隻 邊間比較好

轉投石仔吧

stne

Mvis強到

大喺邊

俾堆死人妖敗壞名聲

飲番罐ko先

之前講過嘅另一間crypto bank
不過嫌佢市值有啲高 比起SI

好股太多驚輸錢
個心態而家轉左玩mega
你見mvis我都未入返就知

aal
ual
dal

七月前上double

lm bin自己c

呢隻真係

咁小v

成日收埋咁多好野

22x miss左BA

唔好再立亂跟大佬學壞就乖喇

笑到

viac

呢隻垃圾股唔係食煙條人血饅頭都升唔起

好惡

JOKE福你

如果短期商用化到
前景好大

溝埋一齊做GME咪得

本身想買隻Luxury Goods ETF
點知入面有Tesla 被騎劫

債息企穩1.62反而跌少過頭先
講場反應越黎越細

咁都要多謝有煙條既自家制饅頭先

恐慌中

只係1.1

怯你就豬成世

其實佢display比nvda㩒住黎砌有人血饅頭都救唔到佢幾多

呢間野93年開到而家都係得30個員工

no都係左抄右抄
上一轉stocktwits 抄唔小

四巫日應該點部署

winning 30
我就賺過走啦
再入都係搏
你要搵佢唔好處好多野都搵到

第1桶金靠佢

岩岩睇一本叫堅毅力既書好好睇
睇到我著迷
入面講呢個世界係某方面成功既人
好多時都係專注咁不斷犯錯同學習再反思翻嚟
我都好希望自己可以係股市成功咁跑贏大市

me too

Ai每日一屌

只要唔大輸就贏大市

GM,比起F早發展電車, 仲有佢個Cruise算係自動駕駛TOP5, MSFT亦係投資佢

複雜的事情簡單做
簡單的事情重複做
重複的事情用心做

有無bb gif

大寶寶個頭出緊嚟

好有深度

成日以為個page死左
見到納指 永遠keep住呢個數1

早瞓

今日大喜日子我地唔好睇D衰野OK?

GM宜家所有商用車品牌都收曬皮 唔覺得佢地識整車

得番林佛龍叫未斷氣 林肯靠中國人買 我寧願信ford

有方向未

free fall

愛做的事XX做
自行補充

其實道理個個都明
坐貨就會升 肯做功課就有信念
但個個都鍾意懶 鍾意激情
唔鍾意悶 瞓喺度數鎂

最鐘意訓係度數鎂+笑人左一巴右一巴

BB gel

咁你咪all in call囉

回得咁少, 星期一實千升

無錢了

世界冇免費午餐
咁易攞完tickers就發達
就唔會咁多窮人/炒到輸錢

BB

咁就跌完？ 當淡友係雞？

講唔知道升乜鳩既股我大PENN點少得
上年3月3蚊升上130蚊

今日咪有位清講
咩gf入完貨就熄咗佢唔理
最後咪跑贏自己

Docu 跌乜鳩

冇追到post

寶寶生性

我
我女朋友return多過我
我係出出入入fomo
我女朋友係入完唔理

升番先GEL啦

DKNG準備破頂

唔信 次次都大跌番

爆得好
我諗主要係個串流平台

人數 提早達成2023定2024目標

問題係串流增長 可唔可以保持
減緩化 可能升得無咁快

克狗準備penis buy

月供VOO QQQ必勝

dbx 同bb 咩事?

呢隻妖野放左早

發達就未必 至少可以脫貧
買啲大路股月供SH真係好難輸

佢以為今日閪冧可以入貨扮有見地唔知搶左貨未

長大了

45蚊買48放

開市先賣完 而家又要追返

日本人開係真係賺到錢

唔明伸手黨有咩問題，你唔鍾意咪唔好答skip, 想答咪答。你知道答案，人地又慳返research時間，世界既efiiciency又增加左。

依家咁大波你一定日日fomo penis sell/buy
建議你停一停review下trade log
諗清楚你想點玩 做啲咩先
唔好怕煩怕攰怕悶

幾錢貨

122

amat乜9

今晚個波幅細到
就好像班大戶去哂健身 全部被人隔離緊

得散戶自己係度買賣

google spreadsheet 仲未整番好?

咁有啲估我真係有睇過嘅 純粹係自己冇研究過嗰啲先鍾意喺度問姐 不過都係嘅應該做足晒功課先上嚟問

武俠小說

有入貨又賣走
咩玩法

無啦
跟返自己plan走
係前一個禮拜豬太多想追數先咁
冷靜落黎之後已經好好多了

當股票一個一年遊戲
一年之後再睇成績
咁同自己講會開心好多

星期五收市前先係戲肉,早D訓可以避開

有冇清留意開ASRT

好似正常返

仲未

啲股係抄返嚟 無個faith就會penis sell penis buy
真係慘 賺嘅都唔知夠唔夠cover commission

理得咩派咩黨
反正D錢自己既, 個制又自己禁既
WFC

星期五冇利潤空間.jpg

個市悶到，可唔可以fast forward到2022睇下個市點

mvis 起飛

小西膠道氣好強 想入番了

睇死人..

屌你老味 釣到手都軟...

用網算

見到成版字已經唔想睇

X食左春藥

所以咪更加要自己做下功課先 不過真心好多謝咁多位巴絲嘅解答

好彩0comission 用閪牛食得屎

由細到大都離唔開迪加
BB仔學英文睇米奇老尾
細路仔去迪迪尼
大個睇mavel
拍拖俾條女捉去迪迪尼
玩得開心得滯生咗件
之後就不斷loop

有料真心

啱啱加多咗注

克狗個26%YTD唔洗用左幾多去penis buy/sell

DIS生態圈

幅圖想點to the moon咁

不過咁 呢條友$4.5 果陣已經strog hold緊BB
果陣日日磨 佢隔幾日就出一篇小說定軍心

-145 就快day high

細個冇睇米奇係曾志偉 啱怪得我英文咁屎

大盤今次收唔到籌碼

納dee 越黎越好力

之前業績 好像唔好睇

Semi con v唔起

教科書式突破下降旗形

肉丸

VUZI 都郁緊了
月神左右護法 MVIS VUZI

手持500隻bb等佢變成人

所以tsm同soxl 輸得咁

個市真係無力跌

根本隻隻都升緊 可能係因為我call 咗所以 NQ 先冧

自己買月神成份股好過

veri

見佢最近預訂增長唔錯
即係商業模式 應該行得多 會加多少少股

大家好！
近排上少咗財經台，個人都醒神咗

gme 0326 $690 call $30
要40萬margin short 一張
坐兩個禮拜輕鬆賺2萬4

美股post咁快又換一批人

考試拎左100分未

兩隻都重倉，dls

咁又冇
但個人明顯高咗大隻咗

35下入

rain姐愛股

搵人借緊AC上黎問

七出七進都叫克己

笑撚死細個要睇，大個比女捉去睇，再大啲唔小心搞大左要買比個仔睇

大家諗好買咩未

其實係我嚟大家見我日日問就明啦

ff 收市大陽燭
升穿20天線

永動機

50樓上overpriced

BA真係好癲
300蚊不是夢

尊重返
係克狗

有奉先大將軍鎮守SQQQ

講左

但無position 想死

如果唔係迪迪尼點會起酒店

爛果都做唔到無限輪回迪加做到了

dllm今日tsla咁好strength

三蚊無加倉 後悔

40~45會入
問過韓仔FD, 似淘寶+SF

等pullback la

小西概念股隻隻都傻升

你冇position 先有得升

BA call VUZI call 已double
想走一半

我都冇加 少注都可以happy下

當大家都當佢娛樂既時候，佢為人類繁殖做左好多貢獻

見敗登話全民打針 入左少少aal

原來盤前係入貨機會黎
瞓個覺又升返晒

Got it thanks

咁MAR呢。。。。。

風評被害

13幾無入返

迪士尼連生完既教育都照顧埋，點輸

試吓睇準啲

2.8孖左其實都重賭博成份
越佔越大倉位搞到波動好大

NO EA隻starwar搵爆曬錢 starwar係歐美係無敵既存在

MAR似唔似有第3波

真係追平ABnB

希望16號fcel er有啲驚喜

市場咁細

好準架喇cfu

買CCL算啦

但同淘寶一樣, 想擴張去其他國家好似難D喎
真係比唔上AMZN

starwar 周邊多人買好多
marvel 應該車尾燈都見唔到

都已經幾高下

但係佢搞死咗 STAR WAR 隻故仔
你睇吓近年嗰三套戲

唔信契媽眼光

Penny stock入得

starwar 咪又係左膠
the last jedi睇到屌屌聲

火箭

荷里活宜家係咁 遊戲界 你睇下EA都變到咁

我揸咗架大船黎裝魚 彭巴要唔要上埋

最新數據增長係幾好

起碼證明
唔係 預期講唔停 但數據幾季都反映唔到果班

升咗好多呢喎

依家先諗會唔會太遲

$4.8 幾時先返到家鄉

溝溝下 溝到$3.8

MVIS咁勁點入啊

我最兩年紋左隻白兵係手

麵包超人

Star Wars > Marvel

下次買
克狗都未買

一律 sqqq

講起都火滾
Starwar 俾迪加接手真係不堪入目
The last Jedi 我仲要入戲院睇早場

過左129 靚啊

如果今日倒升就好

電影真係唔掂
反而mando拍得幾好

潮巴又財自

Marvel香港地除咗Hot toys 之外好似冇乜人買佢啲周邊
甚至可以話想買都唔知可以喺邊度買

準備轉燈殺put 大家ready?

老鼠太經典，太多細路野都有佢

賭癮起買左一張soxl call虧光不心疼

滾動

屌你我戴撚埋個白兵頭去撚左機場睇imax

克狗買個陣係咪納dee ath之時

克狗得個睇字

似要轉燈

等緊裂口

無視 Bond Yield 鳥

岩岩開市差D penis sell

肉丸好勁

最主要係marvel 組織唔到個信仰出黎
d product 質素太參差同埋disney 插手好多product 都唔比出

ok onboard now

滿倉就唔會成日睇住

The Force Awakens 俾 JJ 都算係咁
我諗佢估唔到要跟返The Rise of Skywalker幫手執屎

小心觀察船員名單有否p8的存在

科技股唔敢過夜 星期一債息再急升可能penis sell

狼來了
日日同一招 個市唔洗玩啦

你唔屌女個市就升

今日都急升左

同一招對聖鬥士無效

到時鬥快轉身

寧願佢開過個新嘅timeline
eg old republic
拍返Skywalker saga只係炒冷飯

X戰士會唔會星期一上埋26蚊咁搞法

個玩法又幾新穎

準備定cash

升得好地地 <-100
又趺返落去

辛苦淡友挨眼瞓睇市了

今晚唔操作？

我得隻F 仲研究緊

升得咁急有D驚

乜春都比the last jedi 毀滅哂

半導體又繼續做緊雞

不了
星期五以前牛就話加黎等升期一

我其實有D想甩 真係驚佢插番落去

Elon又被sec起訴

如果佢有更多錢投資...可能係佢食埋東南亞 韓狗個隻又軟銀，SE又有巴巴 佢燒極錢都係賣HKBN個50億 仲要一開頭比689 fake左去搞電視

禁錯

今晚應該轉燈
安心訓覺

XLU 訓醒

咁我下次都係去屌女好D
成手SQQQ

當年第七集上畫成班starwar 撚餓左咁多年
我去星影匯咁岩撞到包場有starwar 主題物品就免費入
個日幾撚high 一出字幕成班撚樣出哂精

都係既 我依加都癈事諗科技股 太多波 好易掂到止蝕

同埋岩岩十年價息又升左小小

如日中天派
專心打機就可以

如日中出派

如日中天

但其實睇幅圖又算幾靚

第7集係真係好撚high嘅
之後期待左兩年比套the last jedi我

我15.3,你呢

納指走勢唔好

破左11點開始條上升軌

你兩個put搞到我想fomo

乜撚野13000

澳仔玩開NQ

咁嗰陣真係有期望嘅
JJ 又拍得返star war以前D味
用黑人角色我都算
呢套我反而冇入場睇
我仲諗住 last Jedi 應該ok 掛
點知中晒伏

一出A long time ago in a galaxy far, far away....
已經打冷震

呢隻返左疫情前高位
18年到19年

因咩事而趺?

如果真係上到26蚊,我應該會出左1/3佢

第7集不過不失
要有既野都有
再外加臨尾見skywalker 幾驚喜

我想131 開put

amzn 率先拐頭向下

3大指標要一齊同船

我屌你老母

納指開始趺返轉頭

希望重上升軌

合理 mega uptrend 底

呂布post 笑到我

Hakuna Matata

兩點斷崖式下跌

JJ D戲係有D保證
佢嗰堆Star Trek, MI 同 Super 8

Hakuna ma tata!

哦 isee

有無巴打知點解de咁勁
落又幾乎唔會落
上又升到仆街

fiscal policy

又好似有道理咁

有咩政策令佢硬過我條j

硬推 2 萬億基建 仲唔硬過我碌鳩

Cat惡到

唔講2萬億
我睇佢過去十年表現都唔錯

有擔心咪食少少落袋先

呢個真 破唔到就gg 所以我入左F

不過F 岩岩又跳左下水

tan

納指走勢逆轉左

突然驚驚地....

第7集已經唔滿意炒冷飯打死星不再話下 黑人都算整隻屈臭女權Ray... 我仲諗著會另外搵人做返luke 講之後點重建Jedi,入魔，索龍元帥...乜都冇shit仲要覺得賣左比迪迪尼冇以前個種人性政治黑暗 變左M記片咁

short 定 long 緊

Long....

啦尻up黎講我一定係第一

最頂唔順係公主招天外飛仙

定喎

商業片合乎大眾期望好正常
你叫disney 出暗黑版佢d product 點賣比細路

es水位唔多
ym下個星期唔回些少就要睇係咪同nq一齊爆煙花上4000
跟著就滅世

kylo ren 成個on9咁
最唔滿意係佢
不過marriage story 之後對佢改觀

會唔會臨尾插一野殺call

4000 咁快到

大麻股做咩事

唔係講今日啦
今日我由12800個個話滅世果下我都話會上

根據之前三個星期五既走勢
12-2點都係攞黎磨哂d weekly option
2點之後就會出真走勢

其實我都驚驚地突破唔到
睇埋星期一落返去就轉etf講多300次

can 仔睇

道40000

納18000

標4200 ?

其實咁樣已經將starwar 帶左入dark side

無睇到咁遠
依家納指一日未走出個boll channel
我都唔敢heavy bet

半倉最盡 我已經加滿

帶左入dollar side

王國之心

今日ib 個報價搞乜鳩
amzn 報慢幾拍

迪士尼就係唔可以有 dark side 呢樣野
雖然dark side 真係好吸引

你叫佢點創作出個英雄黑化去學院滅人族
陣間睇撚到d 細路入撚埋dark side

加入dollar side有錢

迪士尼唔只冇dark side 仲係左膠既極致

我鐘意睇Pixar多D.........
佢地果種岩大人睇D 起碼小朋友睇有佢地諗法 大人睇又有多一種思考

dark 得黎唔好太dark

彭巴納萬八睇幾耐之後既事

道40000 ba係咪要破頂

我就比較鍾意anakin skywalker 成魔之路
雖然last 場格劍戲有少少搞笑

又輸錢了

有無人有用marketsmith

NY洲長Quit

wth

衰咸濕
俾人圍揼
仲要民主黨人
緊係俾人割

利害，可唔可以講個方向係點

咁快V返
諗到升咩藉口未

又係果啲
長短ema 同close price 嘅diff 之類

賣左一半BA VUZI take profit
買左啲underamor

can巴救世人

最後一日冬令 好頭好尾 鬼佬意頭野黎

終於早一個鐘開市，正

短左一個鐘命

GM 突破了

疫情好多都賣機
我諗遲吓真係復飛可能索性換咗啲舊機

m 字走勢唔通行雙頂爆落

過埋今日
下個禮拜就可以早一粒鐘開波

好幾隻大股都偏低成交

trivago 咁快發力

跌眼鏡

個市X到

1929 年之前d 人買股票係占星

個時占星都好work

去到2021年
$GME都有人占星

GM 不得了。。

$3.7 入唔到隻 call, 轉頭已經$4.3

五毛日一個鐘先推得一頁
想追post都冇野睇

唔係下星期咩？

貼J圖囉

下個禮拜先係喎師兄

點解係下星期

係喎sor見到上面有人話殺call就以為係今日

咁點解1月1號係元旦

硬係覺得啲大戶係收市前十分鐘先會有動作

三月第三個星期五

聽日賭場唔開

你仲有fx cryptocurrency 馬會

你唔洗抖姐
賭場都要抖下嫁

啱啱youtube睇到nndm ad
我啲錢

唔開唔洗跌自我催眠

今日渣車完美對沖

賭上癮可以點

TPGY

呢到有巴打玩online poker
一齊囉

三倍戰士

三倍左都係慢
志在唔係tech sector
又唔算太大隻
呢個時勢入啲零頭得閒見下綠執下石

債息已經1.63

AI有返D心跳

下下到3~4點先嚟比動作 債息又準備衝1.64咁款

等左成晚終於有d 野睇下

原來個倉就快又上番ATH
今日竟然係市值最細嗰兩隻拉郁我個倉

CPNG 呢隻咩垃圾黎

大奇蹟日
個倉11點 -7% 而家正數

原來財巴叫人清倉自己有無清?

呢隻野內銷一流
不過感覺上好難衝出韓國
就算衝出咗韓國都好
好難係人地地頭用佢嗰套送貨方式
衰啲講句 如果佢真係衝得出韓國當去日本啦
佢冇即日送貨嘅話 我做乜唔揀amazon/樂天
BTW 台灣pchome都做到24小時內送貨
所以個唔算吸引

似想收市前整個黑天鵝

我大美國不倒
個市強到冇力跌sor

sp 燈都轉鳩埋
世界級

國債新高都完全無反應 班美狗係咪放棄治療啦

納指重返13300希望企穩

最後的晚餐黑色星期一

收dh

所以話

我聽聞佢無清嗰堆係SPAC，全部 $11 左右

繼續俾狗睇住釣魚

屌 升返晒

你老母撚狗市

唔好咁貪心咪好

點解今日個市可以咁悶

撚狗

最後一日冬令

早一個鐘輸錢

BB爆升

過左二十？

Bidu tpgy冇清
佢叫人留50-80% 倉姐

希有冇人賭futu ER

納dee 已對債息產生抗體

已接近full load

狼來了

買呢隻我不如買SE，或者NEXOY

衝呀

維持6成倉觀望

NNDM

荃蒼派終於捱過一晚了
算係咁喇 垃指跌咁多 仲以為個股又洗10%

琴晚回調 換碼。要不是veri 琴晚唔洗輸

仆街大戶

下can 巴準到神咁款架啦喎

-0.1%

諗緊要減倉新經濟同醫藥

唔知納指下星期點

IKEA 嗰樣谷住谷住就黎爆

希望上到疫情前中線 350蚊

今日我都開始買多少少貨
不過冇入科技股

點睇出就黎爆？我睇就setup未成熟，趨勢依然向下

趨勢點睇都唔係向上

向下

BA救返曬個倉

tpgy

科技股不穩唔知幾時會完

暫時同tech 都係保持1.5米距離比較好
個市其實都有好多選擇
Tech 真係唔需要急於一時

阿木可唔可以唔好搞我隻ddd

有拜登就唔會完

riot續上
半導體繼續冇力
舊經有力
靈車未撞算係咁

升得勁急 驚

揸咗幾日SOXL 過唔過Weekend好

Nxpi

咁佢成立咗唔係好耐姐，可能之後會發展其他業務呢依家都有個coupay，可能遲啲買少少放倉底

靈車只要仲企係20天線底都唔好買住，企穩左先算啦

ba15% 諗緊短期加倉到20%
升上300-350

coupay

果然訓完教起身咩都升返哂

教科書式圓底突破

媒體、能源、資源股依舊強勢
金融股都吱唔錯

如果真係落番都好 想加倉

歡迎陽巴加入廢老群組

好似縮量緊？

諗住起身掃平貨，冇晒

識貨

我都係，仲較鬧鐘起身
可以訓返

睇吓升期一有冇機會

對唔住ba，當初咁睇你唔起

sh早d訓教完勝

特價咗成兩個禮拜都唔加

滿倉 無錢

啱啱入咗錢呀嘛

原來做廢老都好，個倉冇咁chok

ching chong TSM

一跌就買
一跌就買

tsm跌咗仲多過ark
想清晒佢
入多幾股tesla算

evbox tpgy

佢做咩要買TER

屌，瞓醒跌既升返，升既跌返

能源，資源 琴晚麻麻

唔買啦，入其他好過

bullish stonks
bearish bond

free money pair trade